添馬無散 同埋叫緊人去煲底

未出黎既可以考慮過黎
記得我地今次係宗教集會 有牧師在場

push

推
放工人士請加入

推 放工黎

有係人食飯過黎坐下

8:45左右先散咗
依家忙裡偷閒嘅嚟聽下聖詩relax 下仲好啦

現場繼續有人留守

條路通番未?

車路通左。
連儂牆果邊有聖詩團
其他人主要係添馬同諗緊方法入煲底

出！

11:30 嗰陣重可以由添馬公園行斜路去煲底，而家應該都行到？

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

叫做行到

各位比個豬腦高佬庭激親既手足
佢地唔道歉我道
I am so sorry bro
現場需要你地
唔好嬲

食飯黎坐下公園
尋日幾舒服
忍唔住訓左個靚晏教

連班考完試既學生哥都仆過黎
我地呢班阿叔呢

下午拎個識leave
3:30後蛇出街
4點鐘出去巡下鋪 / site